如果一個人喺青春期之前就開始一日一丁 佢碌鳩會唔會因為咁而短啲

假設11-12歲到

會 因為能量守衡
除非你條J可以逆熵 打破熱力第一/二定律
咁我大埔痴線佬願稱你條J為ㄧ天能
天撚!

tennis

我9歲已經識打飛機

放上枱=table tennis

小時了了 ...大就....

唔會 只會越嚟越長，我就係打得太多，依家未扯都30cm，出街好唔方便

欽敬陰巠